如果屌完華春瑩有$1億港元，你會點？

屌多幾次
只屌1次

屌到佢叫救命為止

蒙頭入閘

我屌足一年都得

開大燈屌啦
呢啲仆街想屌柒佢好耐

我唔貪
屌十次

一千萬都屌

當學吓啲人屌驢仔咁囉...佢咁似!

:p

連登劈價大會開始

咁都會照做啦當然，有錢有專業

屌完俾返一百蚊佢，叫佢臭雞

最少2Q

500 萬

倒貼100蚊去屌

一百萬都屌

等睇倒貼一億

有咩唔屌嘅理由

所以係無限Q vs 1Q

蒙自己頭入閘

老版陳瀅 why not

10萬都屌

等睇大家頂爛市

口交部口技一流，咩都要試下

公價1500 1Q

嚴正交涉
聽到就一巴巴車落去

倒貼都肯

難度太低，獎勵太好啦
如果轉做
奶華春瑩個臭西
佢高潮一次就有十萬就差唔多

禁慾幾個月
入少林寺
3分鐘完事

屌到佢大肚屌唔到為止

一億喎 幾多人做一世都無
如果係$1000可能就要諗諗

Why not

邊洗1億啊
上得黎問 倒貼10萬 pose你揀都仲得啊

其實生得唔錯

呢個問題唔洗諗，你要我食埋佢啲屎都肯

十萬都屌 一日3次 一個月就有首期

我唔貪心 一次夠曬數

世界首富

加埋葉劉起雙飛

屌到佢強烈譴責都繼續屌

倒貼一億都屌

屌撚到你破產為止呀

華春瑩真係好撚正呀，一定要大大力屌，一路抽插一路要佢用字正腔圓嘅蝗語腔好流暢咁講：中方堅決反對別國干涉中國內政、中方所做的一切都合情合理合法，屌到佢講成：中…啊…方…啊…堅…啊…決…啊…啊…啊，睇下條八婆第日仲敢唔敢擺住副臭西嘴臉返口交部開記招鳩up

貼一億都肯

屌邊個都屌呀，有一億

比習近平屌屎眼都得

叫佢坐上黎自動波啦
我無動力啊

埋黎睇 埋黎屌

屌到做全球首富為止

大家係呢邊排隊, 一個跟一個, 人人有份, 唔駛爭

要幾無腦先會開呢d post

倒貼一億

又屌十次又屌一年
留番次黎啦

屌撚到精盡人亡

十萬都屌

半夜。床上。

「你……？」哥哥剛想說些什麽，卻被一只玉手捂住了嘴。

「噓……」妹妹把頭湊到哥哥耳邊，輕聲說：
「哥……人家……人家想和你一起……一起……建設中國特色社會主義嘛……」

只感到一股社會責任感與民族歸屬感沖上了他的頭，于是雙手開始不自覺的對妹妹薄薄的睡衣實行偉大的改革開放政策，牢牢把握一個中心兩個基本點；刺激消費擴大內需；讓一切創造財富的源泉湧流……

「啊……啊……那裏不行……我的社會主義核心價值觀……要缺失了……」

話音未落，哥哥那高速增長的GDP已經在經濟特區開始了社會主義現代化建設，深入貫徹落實「三個代表」重要思想，以人爲本推動經濟社會發展，圍繞主題抓住主線，全面提高開放型經濟水平，堅持「引進來」和「走出去」相結合的戰略，優化結構， 拓展深度，極大地促進了社會生産力的發展。

而妹妹則結合具體國情新出台了緊縮性財政政策緩解通貨膨脹，吸納了大量社會流動資金，取得了卓越成效。

「越來越緊了呢，又促進經濟穩定持續增長了呢……」收獲了生活水平不斷提高的哥哥的一致好評。

「啊……啊……爲人民服務的工作態度……」妹妹依舊沈浸在愛崗敬業的無限快樂中，「以後……一定要……對人民負責……哦，不然……我可要……建立……信息公開制度……與辦事公開……制度了喲。」

「呵……明明那麽享受中國夢……輿論還不老實……看我不加快轉變經濟發展方式好好思想教育一下這不聽話的妹妹……」

于是哥哥直起身來實施創新驅動發展戰略，增強創新發展新動力，深化改革，加快轉變經濟發展方式的主攻方向，促進資本在全球範圍內的流動；牢牢扭住經理建設爲中心，聚精會神搞建設，一心一意謀發展，推動了城鄉發展一體化。

妹妹日益增長的物質文化需求終于無法忍受：「啊……啊……要全面建成……小康社會了……實現……共産主義了……好幸福……」

「那我也要實現偉大中國夢了。」哥哥通過市場准入規則後，實行擴張型經濟政策，使大量流動資金流入市場，緩解通貨緊縮，資金全部吸入市場，達到泡沫頂峰。

「呼……全部投入市場了呢，這下糟糕了。」妹妹一臉幸福地說。

「還沒完呢！」哥哥再次蓬勃發展的經濟水平又一次的擡起了頭。

「啊？！啊……啊……」

天已經亮了，但哥哥卻依然在貫徹從群衆中來到群衆中去的工作方法……

佢口交應該好掂

成班棋盤王入室弟子

鮑姐都有人免費屌,呢個華春塋easy job啦

一億屌晒成個中南海都滯

免費都屌

看不見Li-Ning和安踏

屌

日日都屌

我屌咩都得

冇錢收我都屌
一直都覺得佢好撚正

我只求月入2億

其實佢都幾靚。。

屌到佢破產

5千萬比佢用假鳩屌ok?

好大波

認同，而家連登越來越多白痴仔

屌埋佢屎忽，屌到佢賴屎都仲得呀

5千屌一次都濟

兩Q 唔該
搞掂就改名換姓

唔使錢我ok

好痴線

又外判。。

怒屌

對魔忍式調教

屌一次 再係香港買樓收租

然後屌返十零個Mk妹補返數

諗起已經扯撚左

屌埋屎忽又點話

奶撚到佢發羊吊

唔係100kg肥婆
正常人一個

1億一次 無問題..

真係有一億港紙
我屌撚死中共高層全黨又點話？

對外冷酷，床上一定好識玩

我維尼都屌呀